聽林沖大哥唱歌好過睇阿仙奴對熱刺

唱得好撚好聽